謝偉俊：政府應檢討是否延後區議會選舉

立法會議員謝偉俊提出，政府應該檢討是否延後11月舉行的區議會選舉。謝偉俊在報章專欄，回應民主派質疑實施《緊急法》可能違反《基本法》，認為何謂「緊急情況」、「危害公安」，是特首個人決定範圍，即使部份《緊急法》條文可能牴觸太平盛世下受《基本法》保障的人權，也未必會被法院隨便推翻。謝偉俊又說，當局應檢討是否延後即將舉行的區議會選舉，認為一日騷亂未平，恐怕選舉會因各種不同陣營的助選活動，引發無休止的互相攻擊以至暴力事件，選民亦難以平心靜氣作明智選擇。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

選保皇係明智決定？
放心啦 你地仲有DQ呢招呀賤撚

驚輸？

諗下點過十一先講啦

敵人支持我反對

想件事淡啲先選
依家建制肯定輸到出血

謝生你美國d樓賣晒未

一定係

終於嚟啦
估到

終身委任制啦 反正都係

人地姓白 咪亂9改名

驚咪唔好選囉

保證赢先可以選

都估撚到想廢埋選舉

驚咪唔好參選

佢係中聯辦系統
佢出聲大家明咩事

咁不如咪撚選啦，直接委任咪算囉柒頭

延遲區議會選舉
咪即係又俾彈藥俾美國話

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

多謝送子彈

區議會唔玩比例代表制
勝者全取
遊行人數大過以往總投票人數
你班柒頭準備輸到仆街啦

淆呀？

實有柒頭出嚟互𠝹
你定

如果係咁件事會越搞越大鑊

禁選舉
海外文宣

係

裸體超人終於等到白婆婆患有腦退化了，佢一直都係"猴"住白婆婆前夫俾嘅巨額贍養費

驚輸呀?????????????????????????

又唔得喎，咁咪冇得赢

做咩姐 禮義廉驚呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔中意咪走囉！

遲或早結果都係一樣

驚呀？

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

dq？聽聞11月前就過美國香港自由及人權法喎。

選舉主任似乎好想俾美國制裁，體驗冇得用銀行同信用卡的生活。

你班撚頭有DQ都驚咩

咁仆街

驚比人大炒

唉 美帝出手到咩程度都係未知之數
唔敢咁樂觀

驚咪計場外點票

加關稅前夕玩d咁既野 林鄭

佢擔心既係「選民亦難以平心靜氣作（建制認為）明智（的）選擇。」

驚輸呀垃圾?

侵侵就未知之數
國會我諗最多係做盡D,好難會唔過條法案

都一早估到

驚輸到仆街

驚輸驚到咁 肉撚酸

收皮啦白偉俊

真係好撚驚

取消埋選舉佢啦，咁多暴徒，選乜鳩，你都弱撚智娶白婆婆都知你on9仔

瀨鞋底瀨到瀨哂嘢淆底呀

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

如果造馬
以宜家既民情

票站都打爆埋都似

延佢老母

仲如果係咁？

一定會發生

淆底啦?
驚輸就唔好選

到選舉就會有分化撚進場

呀謝生, 你個樂活區係咪唔想要喇?

巴打們幫手送佢一程啦~

因為而家DQ 實更大反對聲音
港共政府未諗掂嘛

我係打緊仗定係生活喺第三世界國家

好撚驚輸呀?

驚輸就驚輸啦

關美國事既銀行服務都唔用得
姐係同美國做生意既銀行用唔到 信用卡淨係用到銀聯

我覺得正苦絕對有可能咁做
選情都仆硬街
咁不如遲d先

俾晒時間你地組織，你都戇撚鳩

廢埋選舉
軍政府執政
香港正式成為第四世界國家

咁不如永久延後埋立法會啦,咁你班保皇狗咪可以做成世囉

如果美帝做狠d 講明連提供服務比佢地既銀行都可能會制裁咁又唔同講法

政府不回應市民訴求，大規模市民示威集會，政府推遲議會大選， 反對派政治人物受襲和被捕 。
咦？全部都係政權被推到前既先兆喎

唔知邊個做黨委書記呢

反正都係同一班仆街做
只係換左個樣嘅姐
都係咁多建制賣港含家產

時間越延遲 你地既支持率只會越接近零

不如解散啦好無

驚輸

屌你老味明顯怕輸啦

契仔都驚

叫佢收皮啦

特首選委有成117席係區議會
仲有1席立法會功能組別
區議會過半真係好重要

搞咁多野
不如永續啦好唔好

延你老母臭閪

保皇惡撚晒？話延後就延後
準備血債票償啦，班死仆街

國會2/3的話
侵侵都無得否決
依家g phone都拉埋
好難唔夠2/3

輸到咪撚入黎阿屌你老母

怕輸呀?

驚？

延後保皇咪又係輸到仆街

基本上未去到十一月都應該通過香港人權及民主法
區議會延期我哋就文宣中共廢除區議會選舉制度
就連建制區議員都制裁埋

台灣試過

萬年國會

戒嚴38年立委死咗人先補

到延後
佢可做乜都得
你咪咁天真

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

驚輸就驚輸啦
做埋D仆街小動作

屌你咩
輸就唔撚開牌

唔好比時間佢地籌備
得返2個月佢地應該唔夠時間班馬搵票源

得返dq 選民呢招可以用

Push

中共無錢比你地派餅呀？
驚唔夠餅買唔夠票呢

anyone but not 保皇黨參選人

係連中銀香港都唔敢做佢生意啦
因為美國唔準你用美元結算系統
你間銀行係即時收皮
大陸都因為怕美國制裁
為左同伊朗做生意整間崑崙銀行

今屆區議會任期去到31/12/2019

預備jr

吓
你仲諗住11月有得選？

原來拯救親中派就係靠呢啲招數?

佢地唔怕 不嬲種票 分配好哂

知贏唔到就叫人延後

不如直接政府委任啦

驚選唔上

下 佢全撚部DQ咪得，驚閪咩

又話西環契仔既，大把票啦，驚呀？

咁驚，白生不如考aco啦

一定要掟佢落垃圾桶

做野啦文宣組
出聲呢d同我交份名單俾美國

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見

驚輸呀，最好而家選呀

Spin 爆佢

延佢老母
輸唔起咪死出來啦

謝偉俊食撚屎啦

袁彌昌搞完個建制民調後都醒水跳船

咁不如同行政會議成員一樣，由垃圾777 直接委任 區議員 立法會議員。

不如學習總, 以為都不再選特首啦

洗鬼咩禁止泛民參選咪贏,都唔係第一日打壓異己

唔比用swift真係大爆炸

一下。喺其他po都講過呢個大方向：俄國+支那+伊朗+北韓一齊玩“新軸心國“。

利用各自的天然，人力資源做一個自給自足的體系，驅逐美元系統，同西方世界斷絕往來=大型版的鎖國/鐵幕（必要時絕到連領空都鎖）。

只要唔主動軍事侵略西方世界，枱面上係冇呢個自給自足系統乎。

柒頭 驚冇得再連任
屌你老母 你黨內個姚柏良我都會努力令佢冇得連任
創建力量丫嘛

不如咪撚選 你地自己揀人做好無

跟住立法會同特首係咪都唔換屆?

廢咗啲選舉佢囉, 終生制, 習帝都係咁啫, 遲啲搞埋世襲

謝偉俊係咪想上制裁名單??
而家佢損害緊香港人人權

肯定係驚輸
不如全議席委任啦

係咪驚啲人唔投建制
你地有成47萬人咁多

唔好咁樂觀
鐵票大把, 仲可以DQ晒非建制

謝偉俊對林奠同警隊冇信心

條友會唔會太淆底

無錢維穩派蛇齋餅糉？

延後無咩幫助..
可能想爭取時間 組織班鐵票

直接廢除選舉啦
用委任制好未